有冇城大EF巴絲借Bloomberg terminal 我用，薄酬

Thanks

有意, study ig傾